有冇舖頭可以幫手拆NB清風扇d塵

發覺部notebook近排用用下好熱由其左邊個keyboard
我其實都睇過youtube點拆
但發覺都幾麻煩吓驚裝唔返，所以想拎出去比人清塵，想問吓有冇依d舖頭？？？定其實全部都係砌機

出去遊行

出去搵人清不如買支壓縮氣罐返黎自己噴

但要拆晒成部，驚裝唔返

Tg me : rusblyat